東江水一問？

如果香港無左東江水，有咩可以代替佢而又合乎經濟效益？

海水化淡

參考新加坡

重開海水化淡，最簡單最慳力水